一男子被控遊蕩 判囚九個月

#粉嶺裁判法院第五庭
#陳炳宙裁判官
#1226大埔 #判刑

楊

控罪：
(1)遊蕩導致他人擔心
（令付賽珍擔心）
(2)阻撓在正當執行職務的警務人員
（警員20359）

控罪2，早前法庭表示表面證據不成立，撤銷控罪。

快報
控罪1，法庭宣布罪成‼️

判刑理由。
（詳情稍後補回）

法庭表示案情嚴重，以監禁10個月作量刑起點，基被告沒有任何刑事紀錄，故減刑一個月。
‼️判處9個月‼️即時監禁，法庭拒絕上訴期間保釋。

（按：楊手足聽畢結果，向旁聽席每位人士用力點頭。）

DLLM CL7S 乜撚嘢咁重罪坐9個月

付賽珍係邊個？

二打六 鳩判搏上位, 官場競爭激烈

食肆星泰真味負責人

付賽珍係事主陳炳宙先係個官

手足

有無攪撚柒錯呀

遊蕩導致他人擔心
乜鳩野罪黎
咁都9個月

天水圍匪軍 襲警 判社會服務令

wtf ar

星泰真味呀嘛 要表揚下

打人撤控
知法犯法社服
遊蕩9個月

咁好食 無奶油唔食呀嘛

CLS 邊撚度嚴重?

遊蕩9個月?
要上訴啦only

係on99先岩

痴撚線
九個月

遊蕩 9 個月

(1)遊蕩導致他人擔心
（令「星泰真味」食肆負責人符賽珍擔心）

條例咁痴線嘅

拎刀三個月 遊蕩九個月

發癲

Piece of shit

案情嚴重????

9個月？大陸仔拎刀好似冇罪

一定要上訴

抵坐啦，坐完出黎仲要成世失業先夠好玩。
鍾意玩攬炒嘛~

入到去啲人問佢衰咩都唔知點答

cls

法庭拒絕上訴期間保釋。
即係上訴成功都要蝕俾佢

砍人仲輕, 痴閪線支那官

屌你老母

onL79

打尻女狗嗰個判社會服務令

屌 on99

呢條撚樣之前屌曱甴出錯,依家就皮毛罪行重判,唔好對港共任何人有幻想

狗官

屌啦

食屎喇

藍店店主

自己單機啦

痴l線
不如出街就告呀?
我夠話個八婆影響到我令我擔心
咁既樣

又係有罪假定

又係你

乜撚野罪阿，屌佢老母，行街都犯法？

唔好裝修星泰真味

黑警爆樽、扯頭髮都係服務令

要拎刀先無罪

有咩法律基礎判咁重？
判幾多完全睇官心情 冇法治已經係基本 而家已經係人治

仆街 咁都有得笑

遊蕩使人感到不安都可以砌九個月？
咁全部黒警係咪都可以判遊蕩罪？？on99
根本唔使乜黨安法，遊蕩罪已經夠晒砌人，你出門口就已經係犯罪

好嬲

行下街都可以冇啦啦比人告

CLS 都未撚郁9你都要判9個月
有得走好走
對皇軍不敬都變左有罪

輸曬

得個嬲字

上訴

完全唔知9個月 同遊蕩 有咩關連
除非事主接受

又係你條五毛狗

推呢個

佢舊年十二月都好似正常。

俾狗咬咗？唔理block咗先算。

痴撚線

痴線 上訴啦

狗打狗判社會服務令

唔知係咪，我都 block 住先。

一人一信投訴法官！！！

其實個男子做過乜? 9個月喎

呢間野認真堅難食

毒撚要小心隨時一個唔小心入去坐幾個月

遊蕩罪的控告方不需證明疑犯在準備或即將實施某些犯罪的勾當，只須證明疑犯有不可告人的勾當即可。遊蕩罪的被控方沒有緘默權，疑犯必須向警方或法官給出其行為的合理滿意的解釋，否則即可定罪。

依d港英年代的惡法 依家就拿出黎鳩告

遊蕩令到他人擔心

非法行街

common assault都係1個月
行下街就9個月
戇鳩鳩

大埔果條撚樣?

吓？

中大拎刀支那仔守行為添啦

因為香港做緊第二次殖民地

嚴重影響社會都未必要坐(醉駕&販毒),遊蕩坐9個月

CLS 咁就9個月

唔好忘記支那同港共有份加速攬炒

支屬香港
港支政府

On9 咩

林鄭月娥令我好撚柒擔心呀屌

班狗行出街都令我不安同擔心

係，應該係收銀個阿婆

（搬出大埔幾年，唔知仲係咪佢企收銀）

涉九龍灣連儂牆拳毆義工13次 的士司機認罪囚5個月2星期

中大內地生畢業禮涉持刀唱國歌 獲撤控准簽保守行為 官質疑：嚴重過雷射筆
立場報道2020/7/13 — 20:08

唔好做犯法嘢

點解唔係叫五毛主義

乜都無做過, 企響街度就坐9個月留案底, 屌佢老母狗官惡法

連登仔：好嬲好嬲

用刀插人就無事

1823全力招呼

CLS.
游盪判九個月

真係笑咗出嚟
個官判完有冇笑出嚟

CLS

都好過你廢到做五毛嘅
Block

傷人都係判服務令

遊盪最多罰錢

當初聽到話佢俾人裝修，第一時間唔係諗黃藍，而係諗係咪太難食俾人覆桌

涉九龍灣連儂牆拳毆義工13次 的士司機認罪囚5個月2星期

油雞鹵味（遊蕩藏械），以前係用嚟搞鳩古惑仔，而家拎嚟告論民

同埋影裙底嘅遊蕩都未要坐啦

自隊

呢架閪野又難食又仆街
上年派水比狗

唔好呀

跟蹤朱凱廸 都係告遊蕩 判2個月

五毛都俾多佢
三毛主義啦

兩樣嘢冇衝突

攞利器插長毛就案情不嚴重

粉嶺又出痴線官

小市民點同極權講公義
共產黨係講機制成文法

習慣法立嘅例
用成文法去判

香港
從一個法治文明社會
變成黨治嘅一個地區

第200章 《刑事罪行條例》 ── 第160條 遊蕩
(1)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，意圖犯可逮捕的罪行，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁6個月。(由1992年第74號第3條代替)
(2)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，並以任何方式故意妨礙他人使用該公眾地方或該建築物的共用部分，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁6個月。
(3)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴在該處出現，而導致他人合理地擔心本身的安全或利益，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁2年。
(4)
在本條中，就建築物而言，共用部分 (common parts)指 ——
(a)入口大堂、門廊、通路、走廊、樓梯、樓梯平台、天台、升降機或自動梯；
(b)建築物佔用人共用的地窖、洗手間、水廁、洗衣房、浴室或廚房；
(c)圍地、車房、停車場、汽車間或里。
(由1979年第37號第2條增補)

cls 呢條罪本身已經任佢玩
仲要判罰得最重個條

究竟佢遊蕩果陣做咗咩咁大件事

遊蕩罪都判咁撚重，渣車撞死人都係咁上下咋喎

反智社會

屌你老母死狗官全家生性病啦

On9

痴撚線 去死啦

推

灣仔港鐵站班死人健身推銷街頭遊蕩阻街撞途人個D又唔拉？呢d咪雙重標準lor......

屌佢老母

Cls

睇返案例之前陳炳宙審過一單非禮完學生妹，三個星期後再跟蹤同一個學生妹，高院就話陳炳宙判4個月係恰當(HCMA101/2015)
今次有乜理由可以判9個月？

間野俾狗食

屌

星泰真味點解仲未執

屌你老味聽到真係好心up
唔好放棄上訴啊

頂

姓付嘅你覺得係邊度人？

有邊單反送中藍絲襲擊案係坐多過9個月? 冇呀痴撚線